有冇cold call sale 入一入黎？

想問下各位大大，點先可以留到個客唔cut 線？
又講到重要俾個人客知道，請指教一下小弟

賤過狗

幫襯送1q

第一句已經講重點
cut線咪下個

做盛行呀，清？

菊花冇人要

點先容易有野返？

冇，靠量
驚人cut線唔好做cold call

Cold call 生存價值係咪浪費人地電話分鐘時間？

又唔好咁講，又真係有人會買野

我唔係驚，但想個技巧再好d

因為你成功賣到一件嘢
麻煩到其他99個冇興趣嘅人

唔係自私咩？